極度無安全感，你問我答

痴線度連女朋友聽歌都以為佢掛住ex

到

男人老狗好似你咁樣⋯ 死撚左佢算啦

早啲分手咪唔洗煩囉

其實我已經學緊睇開啲

好愛佢

我都係好無安全感既男人,不過自從佢唔聽話就dup佢開始慢慢建立信心
希望你都得, thank you 你

同鄉喎我地

唔明你講乜呀巴打

知唔知點解你會咁？
因為你自卑、你廢、你無自信、你嘅生活除左女朋友之外無嘢可以依賴，簡單啲講，你係個無用嘅男人，男人之恥

喂！你又真係講中